［先下手為強］今日係咩日子大家知唔知？

今日距離區選仲有啱啱有一個月
我知實有人話咩血債票償係食人血饅頭
但大家要認清楚事實
冇一個黨派係絕對好 (民建聯當然係絕對仆街）
但大是大非前
我哋唔可以忽略呢個選舉

我估林鄭絕對有機會想將區選cancel或者延遲
而cancel原因係社會動盪以導致選舉不能夠安全舉行
所以我預計選舉前一星期內會有大型衝突發生
咁先可以fit到劇本

為見及此
大家覺得好唔好做個宣言
示威者於選舉前三日(22,23,24)同後一日(for點票)
會暫緩所有示威活動？
請大家認真、理性討論下

另外候選人名單confirm咗之後
愚見認為要整返個黃藍list
方便各位分辨人定鬼

最後當然少不了最大對手建制派嘅政績啦
好似以下呢啲

大家update咗之後可以瘋狂貼連儂牆
等公公婆婆有得欣賞

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

幫推

8/10

9/10

10/10

用下腦諗 政府一定唔會唔搞
你知唔知無區選會點? 代表香港無選舉自由
無民主 之後美國咪出手囉

休息? 停你老母

認真po

連登仔唔該入黎一齊推

暫停唔代表以後冇
而家政府話乜就乜

三日都唔得？
請提出理據
請粗口冇幫助

推

即係大家寧願推無聊膠post
呢啲就唔洗理？
建制年年贏原因係咩？人哋長年累月去種票、蛇齋餅糭
我哋都要未雨綢繆先可以應戰

Push

建制派參選人啲相,吧口麻煩用CCP個logo蓋住，費事幫佢哋做宣傳 (any publicity is better than no publicity).